呢到邊到黎？點解可以咁樣增加心心？

點解我玩無呢部份？